唔知有咩好拗，應動用武力咪用，唔應該用邊個會用

分咩勇武和理非姐，根本咩情況下應該點做係常識黎啦，唔通真係屎忽痕見人就打咩，如果你信同路人根本就唔洗擔心呢d野

又話一定要點一定要點，喂梁天琦話唔好教條主義呀，因時制宜因地制宜咪得，落到場都係執生架啦，自我設限對自己對其他人先係最危險呀

Pish，示威策略前線兄弟識拿捏